dnlm唔撚係全部00後都懵㗎

近幾日你地屌人工島屌到講返起雨革同抗爭，
唔知點撚解屌屌下會屌埋00後玩抖音飲喜茶
話香港因為我地無希望？睇到我燥曬
係咪遲出世幾個月就要背上污名？原罪嚟？
終於忍唔住想出嚟講少少愚見。
第一，跟年齡甚至出生年份而盲目地去標籤人其實同大家口中所講嘅廢老無分別，佢地屌所有後生仔無用捱唔住個陣你地咪一撚樣屌緊我地垃圾 80後90後係咪完全唔會返大陸食海底撈先？咁咪證明要豬嘅可以不分年齡囉！不如唔好一嚟就集中開火吖
第二，身邊一路都有同齡同學keep住留意時事，會呼籲身邊投到票嘅人投票。當時雨革我自己都曾經去過現場，對當時未係好成熟嘅我嚟講係好大震撼，估唔到香港人都有咁合力嘅一刻，會放棄向錢看。就算可能唔係一場成功嘅革命，但的確令好多人有反思過自己可以為社會做啲咩（生活逼人keep唔到嘅又另一回事啦）。我知道嘅嘢係好片面，唔可以代表全部人，但都想講句我地未必係你地覺得咁差
其實香港人依家生活係水深火熱之中，好多人係有心無力，都有啲人係未燒到埋身。自己連住都未必有得住仲要俾政府逼埋牆角，無咗份工可能真係會想死咗佢，放假又攰到除咗想食玩訓咩都唔想做。返學都有讀過啦，唔好同一個窮人講叫佢追夢因為佢地連飯都無得食，未滿足到basic physiological needs所以無用。咁我地依家仲未衰到咁嘅地步嘅時候，係咪可以追求返啲社會價值？再唔做啲嘢係咪會無得返轉頭？香港以前穩健嘅社會架構咁俾人摧殘可以捱到幾耐？點解仲要係到互鬧而唔係尋求辦法嚟吸引多啲人參與政治活動？難聽啲講句，既然大家都係得個講字仲要分邊個高尚啲？
我知我諗嘢好撚膚淺好q理想，但我唔想見到我地自己人都因為出生年份咁on9嘅嘢俾人分化
睇住香港一路退步，個政府一味送錢俾大陸唔理民生，啲細路唔識講廣東話，其實我都好撚心痛
自己錢又無途徑又無，眼白白睇住香港因為一堆不分年齡掛住返工甚至扮訓唔醒嘅人，一步步送走香港，真係好撚灰
香港係我地大家嘅屋企，希望大家可以理性啲咁諗下辦法保護佢
利申：2000年出世 一舊文字表達能力極差嘅垃圾 唔玩抖音唔飲喜茶

一嚟就咁負面其實無咩討論空間 大家最後都係想香港好啫⋯⋯

聽日上去飲喜茶，理撚得你

太長無睇 麻煩隔行

巴打表達能力真係幾差

00頭果D就OK
00中尾就算啦

00 01 02都是無辜的

係咁架啦
80後踩90後
90後踩00後
自己打人工果陣就屌老細孤寒度縮
自己做老闆就閪到仆街
人人都以為自己係聖人 實際係老屎忽一個

呢個我認同，想當年我都係咁既感覺
因為我係91